城大犯罪學家：港大仔以fing JJ 宣洩權力

今日網上再流傳新一條疑似港大宿生欺凌同學的短片，慘遭欺凌的男生被多人按壓在床上，再遭人以陽具抽打頭部，全程無法反抗。城大犯罪學家兼香港性教育會會長黎定基稱：「好多人覺得性係羞恥，所以施虐者利用性作為羞辱他人嘅工具，甚至當眾作出如此行為，係宣洩權力嘅表徵，令被虐者更加難過，影響其自尊心及對性嘅觀念。」

被欺凌人士若心靈受創，甚至有自殺傾向的話，黎定基建議事主應主動求助，接受心理輔導及人際關係再培訓，令他重新接受自己及正面面對不快的經歷。否則，受害人會感到自卑，甚至憎恨自己的性器官，害怕與人交往，對性關係感厭惡及恐懼。

黎定基又稱，九七回歸以來，政府缺乏全面的性教育政策，公眾或許有足夠的生理性知識，卻缺乏心理上的性知識，例如如何面對身體上的變化，以及不應利用性器官作為侮辱他人的手段等，他促請當局應全面檢討性教育政策，以解決現時奇怪的社會現象。

急急如律令 條jer亂咁fing

......

如果改左jerjer可對番前一句個疊字

呢個討論嘅軌跡想點

犯咩罪
唔比人地搞緊基咩

我諗起以前係高登睇過既故
係講荷蘭女鬼

用身體上的柔軟部位作為武器，是體現仁的精神。

THIS

= 高登女夜鬼

呢單嘢唔係心理問題，或者性教育不足，只不過係人類宣示支配性嘅表現，呢位犯罪學家係解答唔到呢樣嘢，應該去問何式凝點睇

香港性教育會會長

我奇怪在點解冇人報警
同埋點解仲未拉到人

你比我fing下你啦

個故好正

告強姦得唔得 幾個幫兇一齊全部出事